復仇者聯盟3冇鷹眼係有原因，佢會屈左機

因為有無限支箭

on9

Ok laughed

Ok喎

幾好笑

（哈）

呢個OK

唔好笑但駁唔到

哎屌你又幾好笑

10/10
繼續努力

load左成幾分鐘先知笑點係邊

係唔錯嘅

又ok喎

正評

真心笑左

Well done

(哈)

9/10

呢個好笑 蠢到

Hawkeye下集就出嚟救世界

好笑

屌你笑左

笑！

ok la 我覺得值6.5 分

麻麻地
5分

7/ 10

唔錯，笑左

算好好笑

Avg1鷹眼射到冇箭喎

如果轉做iq題應該幾高汁 邊隻英雄係avg3最屈機

痴線
佢先係主角
Infinite

好少有post 令我笑出聲

Er... 因為avg3 叫無限之戰

你都好好笑

食哂每個字 正評

(哈）

Good job

吾錯 幾巧笑

又幾好笑喎 衰鬼

屌⋯⋯

難得高汁

唔錯

10/10

忍唔住笑左

仆街笑撚咗

9.5/10
好撚嘢 諗左十秒

有無限支箭又點姐 咪係又傷唔到thanos

諗清楚先出聲

高質

好似仲未gag到最後笑點

聽唔笑話就唔好博嘴啦

咁岩睇到呢個
笑到更加癲

求下你話俾我聽啦

有冇屈右機？

呢個仲好笑過樓主個笑話

係好笑既

轉貼左去外國forum 無人明

有啲料到

高質笑話

笑到d腸跌哂出黎

可以將鷹眼轉做war machine

傻鳩

黑人問號.jpg

呢個得wor!

Thanos I come to bargain!

av4 好似叫 最後枝箭 (the end game)

真心ok

咁咪唔會好似復1咁射射下無箭

認真講句，比佢有無限支箭都係屈唔到機

我好小比正皮
你仆街啦

咁低質都成班人吹奏

完全唔知樓主 up 乜揮手區

Ching i had my eye on you for quite a long time. you are REALLY hilarious. i do consider myself as a funny gal but you are just TEN times TWENTY times better than me. NO it should be HUNDRED times. i NEVER imagine i could witness you true powerful power in this post ROFL right now i am typing and meantime picking up my intestines, internal organs, kidneys, which just left on the floor while i was rolling just put them back inside my stomach thru my tiny little asshole. Have you ever considered to perform a stand-up comedy in HUNG HOM Stadium?

復仇者聯盟3:無限之箭

戲名已經有佢份啦

我輸

第一下反應係笑先 唔錯唔錯

其實你係咪唔get個joke

睇唔明

有無人可以解俾我聽呀

無限之戰？？

仲好意思講出黎 咁耐先明

無乜特別意思
語帶相關，明就明，唔明就唔明
要解釋就唔好笑

好唔爭氣咁笑左

屌我終於明

幾時可以屈埋右機

唔明個啲係大陸仔

你同解釋咗有乜分別

ok u won

唔明嗰啲用自己母語諗下

唔明嗰d好明顯母語唔係廣東話啦

On9

聽fd講上左avg3無限支箭
諗住睇鷹眼先入場
入到去冇射過箭

屌你又幾好撚頭喎

好好笑喎

雖然好低但真心笑左

笑咗

一個post捉哂d智障同蝗蟲

Ok

ok you win

冇野好講

清有啲料到

等睇 張 poster （全部 都Hawkeye)

屌~ 咩人睇 avengers 3 會睇中文

On9仔

睇到IG嗰陣笑咗覺得個page斷搞笑，但原來係喺連登到抄，再喺張圖到加自己個page個名，差啲以為個係個page自己諗到

垃圾page

仲要係文盲 支=>之

呢個幾好笑

個世界好大嫁唔係淨係得連登
咁普通既食字會唔會得一個人諗到

笑左，ok

佢啲你問我答仲撚on9，成日以為自己睇透世界，覆啲嘢又on9又唔好笑

仙人做咩離棄徒兒
幾時開tvb post淨化影視台

跪求仙人快啲開post
推介tvb高質劇比各位誤入歧途嘅影視台巴打
世人皆被蒙騙
十個post有九個都係代表罪孽嘅媽浮
希望影視台係氣質學識高人一等嘅仙人帶領之下重返正軌

呀門

齊跪拜影視台仙人

影視台仙人 熊喵喵

希望各位巴打迷途知返
加入影視台仙人淨化影視台嘅聖召

咁點解唔一早post?要等樓主出完post先post上ig

真係咁好笑咩 我成日講笑話都比friend笑on9

之前咪有人爆依個page本人係狗公嚟
好似專呃鳩啲女插畫家想屌人塊西
個標題好似係「狗公借Page窮追不捨」
仲有佢本人張相

你係唔明我講咩定點？個個都老馮要上連登？

補返條LINK

條友淨係識偷圖賴好笑

做乜撚

實係咁橋依個post岀左無耐佢又諗到啦

佢del埋我comment